1. Метод forEach запускає функцію для кожного елементу масиву. Не змінює масив, результат треба присвоювати змінній. Метод може приймати в себе item, index, array. 

2. 1 варіант - arr.lenght = 0
2 варіант -  присвоїти нове посилання змінній. Посилання на старий масив збережеться (якщо воно використовується для інших змінних).
arr = []
3 варіант - методом splice
arr.splice(0, arr.lenght)

3. Перевірити, що та чи інша змінна є масивом, можна за допомогою метода Array.isArray(value). Поверне true або false.